煤氣今年會幾多送1？

10送1
20送1
30送1
唔送？

垃圾 霉氣

40送1

等比gme收購

真係以為送

0送1

送閪咩
係每股拆細
佢無送野比你，只係將你手上嘅股拆細咗

20送1 因為可以捱多幾年
直到大陸嗰邊穩定咗

1送1

召喚日巴

1供1

10合1

幾時公布😂

1送10啦笨

忘記帶套，多個孫，到時咪送多啲

發新股？
1送100又點話

唯有駁佢升返囉，升就會有賺既

應該咁樣問 今年加唔加息

應該會變返10送1
多咗咁多人係屋企煮野食

唔好咁啦

100送1

賣撚左 廢到呢